［真人show］Day trader 既一天

首先，
係訓教
7-8 hrs 既充足睡眠係非常之重要

#00:30 sleep

1

pm

跟！

Bot 仲未訓

勁耐冇見

首先要入錢

你仲有8分鐘

strong post LM

跟
介唔介意教埋幾點起身

8點起身
At least 要訓 7hrs up
呢個係關鍵

紀律

Fail x 1

到你夠鐘訓喇

瞓左？

彪哥平時賭波既一天係點

今日買馬輸死未，賭錢害人一生呀

#8:00 wake up

起左身未

冇波賭有咩搞

今日點部署

lm

都叫有啲gimmick
加油

#8-9am : 食早餐 + 做好今日部署

美麗多多 all in 輸晒
點部署

10:00 訓番個回籠教

未有靚位入市

掂到平均線即入牛

睇黎今日已完
#總收入：$0

多謝各位收看

咁快知道全日妹市

Day trade 都幾快收工

我屌你個老母

一心入黎唸著跟

你同我講埋呢D野

老母麵等你表演

大家可能有所不知
做Day trade 最重要係有耐性
有靚位先買，到目標價先沽出獲利
「急」字得過貧

留名
但好唔爭氣笑咗

牛得 隨時DH收市

有冇最高指令

大家都睇老母麵指示行事

留名

收入0好可能已經打贏今日一半以上既人

急於入市先最容易輸錢

仲有半日市喎

唔賭又贏
Bill gor看破一齊

切

記唔記得大岩剛
忍手、耐性
缺一不可

咁快完post

ppp

見大家悶悶地
唯有表演下，露兩手
24264 + 左

岩岩恆指賺左6點，共$60
扣除交易費$21.2

#今日總收入：$38.8

今日輕鬆
謝謝各位

學到野，thanks
咁就夠一日生活費

慳d 洗咪得

大佬彪好野!!!

正數有料

有料

正評真人show

BILL GOR 其實你真係好撚本事,我真心架,追左你咁耐POST
要做到忍手唔撚買係好撚難,有時明明無靚位買,但都忍唔撚到手,覺得唔係升就跌,就會買落去,身家就係咁撚樣輸左
今次真係要睇你POST 學點忍手!!

利申:輸左30萬

忍手好重要
巴打加油

夠食m記

今日點

今日？

彪哥期油贏幾多

呢d 傷心野
唔好提啦

box

咁更新追數未

15分鐘，輕鬆賺1千
今日已完
聽日再黎

咁就有1000馬本

吓 開左倉又唔講

個Post 講Day trader 既一日之嘛

今日買咩呀

啱，day trade 長賭 多數輸

收唔收徒弟 ！？

Bill gor 又嬴

今日收獲唔錯
賺 2k

彪哥好波

彪哥

介唔介意講埋早餐要食乜

財經台我只服彪哥

今日賺1k

買左邊隻呀

Hsi 期貨
低位買左升

想跟你搵食

派我了 彪